發夢2019之後新起既醫院會有人臉識別系統

發夢2019之後新起既醫院會有人臉識別系統
利申：工程撚

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

出面重笑澳門

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

HK have 新醫院??

其實澳門已經同大陸差不多，但仲可以上fb同tg，lihkg

有重建有新起

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

不如影張證上黎先

會好易知邊間

唔信可以問下接左新醫院D則樓既員工

瑪麗 廣華 威爾斯

屌

無敵家
依家難食左好多

太多人幫趁

依家地鐵站出面個黑色圓眼鏡

難食都咁多人幫趁
btw 光復香港

推

G4S
香港保安系統唔係佢都唔多

現階段都阻唔到
係要有普選後 再立法廢除
漫漫長路
慶幸既係香港人覺醒

裝Cam唔關事
係個software

唔係淨係cam
講明係人臉識別系統，未fc係咪用大陸間監控公司

政府採購原則係價低者得

哩樣真係唔使fc都肯定中資啦

表面係，但內部有D野既

惡到仆街

係咪要搞黑市醫療？

有人臉識別加DNA 你估下

我意思係民間要搞私家黑市診所

香港兒童醫院 係啟德

啟用咗啦

哩間好似無

中大？

遲d都成街都係燈柱啦

哩間都好似無

嘩

巴打心水清
則樓返工？

個場交左成年啦喎

今年三月先啟用wor

佢將個spec改成favor 支那公司又得

仲癲過大陸咼

Btw 通常入醫院戴口罩咼

一定有位置要除既

老老實實

只要醫管局個電腦系統連接去popo到
已經有同樣效果

你仲諗接去popo到
好大機接去.......